# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

**Мой проект к домашнему заданию "Написать тесты к своему проекту и добавить их прогон в CI".**


Подробное описание проекта можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)
Описание домашнего задания в [Homework Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-4)
